{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042072",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 CITY HOTEL(시티 호텔)"
    },
    "text": "安城シティホテルは44室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。全客室は70インチスマートテレビとネットフリックスが無料で利用でき、スナックバー(ラーメン、トーストなど)やスクリーンゴルフ場、ジム、ランドリーなどの便益施設も利用できます。ホテルは中央大学の裏門から徒歩3分、正門から車から2分の距離に位置しており、周辺の様々な便益施設を利用することができます。駐車は1客室に1台駐車の原則に従い、駐車場が満車の場合は外部ホテルの駐車場を利用できます。チェックアウトは午後12時までで、時間が経つと追加料金が発生します。客室料金は2名基準で設定されており、最大定員は3名です。追加人数は追加料金がかかります。ホテルは、高声、放歌、または喧騒な行為や飲み過ぎのような他の宿泊客を妨害する行為に対して退室を要求する場合があります。未成年者との男女同室での宿泊は禁止されています。長期予約の場合、土曜日の予約をキャンセルすることはできず、禁煙客室として喫煙エリアを利用しなければなりません。現在、やむを得ない事情でネットフリックスは個人アカウントのみ視聴可能な状態です。しかし、トイレから臭いがしたり清潔状態が良くないという意見や駐車場が狭くて汚いのが残念だという意見もあります。無料Wi-Fiと客室内の無料ドリンク、消費税込みの客室料金を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "当ホテルは44室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には70インチスマートテレビと無料のネットフリックスが備えられております。また、スナックバーやスクリーンゴルフ場、ジム、ランドリーなどの便益施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの大学の近くに位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは中央大学の裏門から徒歩3分の距離に位置しております。また、正門からは車で2分の距離にございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは1室に1台の駐車を基本としております。ただし、駐車場が満車の場合は外部ホテルの駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午後12時までとなっております。時間を過ぎますと追加料金が発生いたしますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名まで利用できますか？",
            "answer": "当ホテルの客室料金は2名を基準として設定されております。最大定員は3名となっております。追加の方は追加料金がかかりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者との男女同室での宿泊は禁止させていただいております。"
        },
        {
            "question": "長期予約の場合、土曜日の予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "長期予約の場合、土曜日の予約はキャンセルできません。また、禁煙客室をご利用いただくためには喫煙エリアをご利用いただく必要がございます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "現在、やむを得ない事情によりネットフリックスは個人アカウントのみでの視聴となっております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備や清潔さについての意見はありますか？",
            "answer": "トイレから臭いがしたり清潔状態が良くないという意見もございます。また、駐車場が狭くて汚いといった意見もいただいております。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何語の案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 597
    }
}